龍門有無啲健康啲既飯

款款都肉 乜扒乜扒 加個汁
搵啲菜為主既飯都難

炸蝦雞扒飯加菜先12蚊
算係咁

12蚊

為左加強手足戰鬥力
整d生酮蛋白質餐
健康去毒五常汁餐之類

健康生活抗爭之本

直接叫碟菜囉

常餐轉米粉

又貴又垃圾又難食,傻閪先去

時代囉蒸三色蛋

時代有健康有重口味自己選擇

傷風感冒餐

龍門冰室出名食屎咁難食 比包湯包你自己開黎飲 用藍律師告手足 當你狗咁撚都有人食
時代冰室前排五人食物中毒 自己諗啦
大把黃店小店支持 係要食屎都冇計

香港茶記都咁架啦,要食菜咪食粉麵檔囉,牛腩飯+菜

你大鑊啦,屌柒龍門,等睇南亞狗同佢班PR入來屌鳩你

渣哥最差

呃負皮

可以去Facebook dm 下

係 漏左講
仲有炸野 炸帶子炸蝦

每個龍門post都會見到隻機場特警五毛出嚟吠

Btw覺得瓏門啲菜同出面啲茶記份量差唔多，
都係配菜咁上下有幾塊+粒茄咁，
但加一碟菜又太飽食唔曬明明已經嗌少飯

茶餐廳係食呢d 架啦

你地又咪一樣，南亞狗冇教精你咩
點做pr牙頭呀

邊點有講錯？